有咩手機自動錄音app推介？

收費免費都得，最緊要方便易用。

屌